有冇巴打香港冇揸車，但間中返大陸揸車

咁樣會唔會對日後香港揸番車有影響

大陸條路又長又大 一腳地底油不知幾過癮

利申:深圳灣貨櫃車神

大陸揸車爽好多
條路又闊
唔洗下下就住

我玩過大陸吉利,宜家玩 VW SAGITAR....
過幾年換 SUV

我次次去泰國又租右軚車玩

我就係咁，
影響偶爾會疑惑左上右落定右上左落，
但其實好快就會醒覺，唔覺好大影響

上次係京港澳高速被架香港貨櫃烚鳩

我多數揸vw lavida

發夢響S3踩200

S3靚到
有飛機飛過，好似打機d賽道咁